IOS 11真係好撚樣衰

唔滿意就轉Android 啦

出左啦咩？

更新完有一刻以為自己用緊Windows Phone

圓形！全部都係圓形！！！

新發現一個File System

個Control Centre加到密一密

嘩屌

訊號嗰個位變佐android咁

好撚正wo

呢句野講左好多年
但AN 一日都係咁頹勢的話 講極D人都係照買IPHONE

過多排你就會習慣, 因為人類都係比apple帶住走

密集恐懼症患者轉會未？

加咁撚多野做乜
iPhone賣點不嬲都係簡潔得黎userfriendly
咁想自己執黎執去既話就會買android啦
On9 Tim cook

而家cap完圖，左下會有個預覽框框，
你唔理佢嘅話大概4,5秒就會消失。

但如果你禁入去就會見到咁樣嘅介面，
可以即刻比你做簡單編輯同埋分享。

嘩屌，其他都接受到，打電話果度真係接受唔到囉

好想知佢個file喺咪可以睇到哂其他apps save/download 既野？

媽呀好柒呀

堅持唔update

點先down到 想試下

當年 iOS 7 扁平化都好多人話樣衰，最後睇返啲擬物化設計咪又係接受唔到

咁又唔係既，我仲好懷念以前既ios6設計

我見佢個電話signal改翻傳統已經好開心

呢度只係縮細左同中間變實色 最唔慣一定係光度同音量冇左條bar拉

Apple依家啲design taste真係愈黎愈唔似樣

好柒

Android Material Design

控制中心越嚟越柒

我覺得好撚靚喎

我都覺得幾靚
不過d人係咁
出親新design一定話樣衰又慣呢樣個樣，要返舊野
跟著之後所有post都鬥自己version舊

犀利

其實又唔喺話好樣衰嘅
喺電話同埋 cap圖個到有少少接受唔到

Cannot agger more

感覺將系統 變更加方便 同穩定
唔覺樣衰 根本唔撚覺有變
自從icon dock改 平面 已經覺得樣衰
為由等apple改icon改順眼d
不過 都會繼續用ios 唔會用android咁on9囉

Same here

但我係9.3

真

柒撚到喊 迫鳩我繼續用iOS9

次次出都話柒
半年後用慣咗咪又係覺得冇野

等睇ios 8

agger

更新又話更新 唔更新又話唔更新

左上個訊號格做乜撚野阿，之前一粒粒實心圓＋空心圓咪簡單易睇，而家排到咁撚密長條形點睇？

我都鐘意而家個圓設計

巴打wallpaper幾靚求share

樓豬咩keybroad

嘩真係好核突

唔係apple嗰個咩

其實我覺得幾靚 立體感多咗 前清後濛幾突出

我仲用緊ios 9
10都唔想升 點知11仲柒

可唔可以淨要新功能唔要新介面？

其實點解唔可以開放俾用家揀用邊個mod

邊可能係apple作風

依個又係on99,你掉入notification bar咪得 放喺到容乜易hi到尤其用se 5s嗰d 放喺左下角不如放大到成個mon都係啦屌

我都想知

估應該唔得

[url]
[/url]

暫時乜都做唔到，
只能睇到iCloud Drive

拉上去好撚多方形格仔.....

上x寶register 個udid

仲未收到 除左新功能 用電/容量有無改善

點解我未有嘅

AGGER

Same

更新嗰度仲未有

口話極簡
睇落似cheap多啲

我自己有developer acc我先裝，
不過岩岩上網搵已經有人分享左個Profile

溫提: 非開發者安裝非官方Profile可能有問題，
亦有可能導致安裝失敗變磚，
安裝前請做好備份，以及請三思，
皆因beta版尚未穩定，可能與某些應用程式不兼容。

正 刷個rom黎玩下先

album係咪都係咁垃圾

之後其他android呀乜都跟住佢個design改

依然用緊9.3

最靚係ios7

正式版有無推出時間？

又有新ios，九方仔係咪又要比錢買新

感覺上係冇任何分別，
只係左上角啲字大隻左好多

有冇更新左既ching話我聽新功能有冇得熄晒去？

有無人用緊6s
升左上10.3.2 長期都lag

早兩日至睇中部75w

哦原來你改左名

點解我仲未有得更既？

用緊6，仲未敢升10，但有dapp都要我升10先update 到繼續用

旋轉拍賣50$@2嗰兩部？
我買左😂有盒全套

死都唔更新

想知呢個icon代表咩？

Data

如果有得喺control centre到開閂data 又幾方便wo

岩岩先發現個keyboard又有新野，
左右擺真係同an機無分別

呢個功能正WOR 唔洗左禁右禁先開到相

但我岩岩轉左會V20 睇下部IPHONE 吸唔吸引到我買啦

仲停係9.0

Music嗰位有冇變？

我部iphone5一直堅持ios6唔更新。一直覺得ios6係教主既唯一剩底既野

一代比一代無美感
ios10已經差左好多

LM

左上角個訊號可唔可以變番圓點
呢樣係iphone特色

如果部iphone七有得降ios6我一直降。不過蘋果逼九人更新。唔更就無得更新app

我幾鐘意呢個design

ios6都係用緊梯級.... 幾時變左係特色

抄得唔好晒

炒撚左個designer 啦

你都識講用開嘛
咁圓點咪變特色囉

收埋佢啦屌 唔update 都要貼出黎證明
好撚威威

呢個真係笑撚左

之前轉左ios10個music都好柒 而家個music係點

駁唔到

佢music歌詞自動消失fix左未

ios9揮手區

計數機幾好睇

Phone同埋cal有d似d android山寨apps feel
其餘都冇咩問題

有冇人試下ios11裝係SE個介面

Ios9都學人貼出黎

有無音樂資料庫、播放器個界面睇睇
ios 10 大大隻字「資料庫」完全無design

用耐左咪又係覺得順眼

留名 7plus lag唔lag

嘩，好撚柒型啊屌你老母

多工處理好正

ios9
不過成日睇唔到d emoji

好肉酸，用舊版本哪來優越感

查無此人

點解我部7PLUS冇既

我都淨係覺得呢個好

Great

我都係

Ios11係iPad 上用靚好撚多

ios11 係lock screen 入密碼都係好似ios10咁撳一下home 先出？

9.3.4
諗住iOS 11會好樣d
而家決定都係繼續唔up住

我諗ios 11應該更大
主介面無乜改變。

但lock screen個聽歌介面就........

還我full screen

但lock screen個聽歌介面就........

還我full screen[/quote]

嘩屌 呢個真心好android

個Library真係好核突
thanks 巴打

可以自已定義功能未?一路想將GPS/Share WIFI取代開關Data同藍芽

點解死都唔肯改下個垃圾album
相無得分類真係最大敗筆

iPad 好正

iPad真係有好大進步
如果home可以較每行有多啲app就仲正

ip6 plus升唔升上去好

嘩屌 呢個真心好android[/quote]
但我反而鍾意咁多啲

ipad air2 升唔升好... a8x應該會好lag

但我反而鍾意咁多啲[/quote]
+1
依家一播歌就睇唔到lock screen

same 買左冇耐咋
係ipad5出之前一個禮拜買

用5s黎試下先

係咪一定要developer 先升到ios11?

11 ok wo

等出正式版啦

幾靚
唔知iphone6 up 會唔會lag 死

如果唔係既話UP左會唔會變磚 想試

我係接受唔到個訊數位柒咁多
圓形我幾鍾意
又靚又唔老套

衰左小小

晨早就應該加data制啦

Ios6樣靚好多囉 圓形真係用左咁耐完全不知所謂 終於肯改返

其實幾正, 唔好為嘈而嘈啦
得別係設計既野, 百貨應百客, 永遠無standard既

+1
依家一播歌就睇唔到lock screen[/quote]
中意睇到lockscreen

幾正呀 成個感覺好整齊

D字好粗

由ios7開始已經覺得好樣衰,
我最愛嘅UI係ios5-ios6嗰段時間
係4s俾apple收咗皮先要轉6s
金屬dock真係J出血,
我部mbp堅持唔升Yosemite或以上都係呢個原因

裝完上面個profile 仲未有得up上ios11?

乜去到ios 11先有依個功能咩

上面做乜撚

ios11係高質喎

個人覺得ios7最靚

不如佢出到可以比人揀啦

鬥舊版大會現在開始

控制中心柒到 好撚花

勇者

其實可唔可以加個公共空間俾 Apps share data?

而且幾時可以俾我自訂homepage?
宜家成13吋Mon 得幾個icon
又唔靚又唔productive

我幾鐘意上面條bar
但其他o野就真係覺得麻麻

iPad mini 2仲有得更新
會唔會好lag?

仲用緊9.3.5

垃撚圾

屌 班堅守撚自己開個post圍爐啦

黑蚊蚊
咁應該下一代iphone 實用oled

半透明底唔係跟 wallpaper 啲色咋咩
關 system 咩事

x2

iOS7 另外問題係文字同 graphics 線條太幼，iOS 11 (或 10 後期) 加返粗，證明當年行錯咗

嘩屌 呢個真心好android[/quote]
真係好肉酸

字咁大俾阿伯睇咩

次次俾人話樣衰我都覺得無乜野
但今次真係柒到無眼睇

希望出時改變翻以前咁

用用下 唔覺既
邊嚇到我

個center柒撚過果啲大陸小米機
痴線 咁都出到街

我覺得靚過ios10啵

打電話有quick dail
同埋打電話通左識振未

我啱啱就裝咗黎用啦

利申:se用家

慢, 超級 Lag. 靚係靚既但係誤觸特別嚴重.

Apple所有野都要話柒 咁先係連登

用用下就冇人講樣衰啦

點整 好想要 覺得幾靚

無張輪迴
IOS 12真係好樣衰
IOS 13真係好樣衰

cap圖果個真心好用

頂唔撚順，返回10.3 中...

求教點整

點解要搞到咁圓

iTunes Store / AppStore 個icon

好有科技感

你地有冇人有親新ios唔更新 電量就會急跌？

班堅守撚小心中伏，update iOS 會加強安全，之前windows 班友要up又唔up, 到出事先叫救命

Music有輕微改動

拉notifications 黎落個陣
會變成咁

繼續拉會咁

Control centre個music

屌你老母Apple

終於有data 掣

聽聞可以喺album睇gif 有冇人試過

嘩屌啲標題大字置右好撚柒好晒位呀

Dock d icon冇字好靚喎

好核突
ios 10嘅撥號鍵盤咁好睇點解要轉左佢

堅守撚全面進場

岩岩試左
睇到呀

iOS 11 係咪會係new iPhone 公佈之後先正式推出？

我覺得好靚

有冇人可以試iPad air 1 想知有冇Split View用

多數係同新iphone一齊出

本身都係直條，之後先轉圓點

有冇人知點clear notifications？ 拉左落去冇X制

個 App Store 係咪終於都唔再係 WebView

點整

多左個emergency sos

iph6plus 由9.2直升10.3.2
好彩冇事

因為要用airpod

嘩屌向Windows Phone致敬？

Lag就無乜，係食電過10.3.1同好撚多細Bug

嘩屌你老母ios11有data制好撚創新好撚好j呀

有冇巴打可以教我

嘩屌 呢個真心好android[/quote]

+1，iOS7真係眼前一亮，又穩定又無Bug 由8開始啲Bugs未停過

save whatsapp gif落album都識郁 ？

7.1.2最正

[/quote]
我鐘意咁多d

係喎冇人覺得control center係咪都full screen好柒咩 可唔可以加少啲制等佢好似之前咁 上到盡好核突

其實蘋果啲人係咪有眼疾⋯ 點解要將啲對比愈整愈強烈，啲字愈整愈粗，啲圖愈放愈大

屌喇星，佢呢頁隻字又老練咁大隻喺左邊，下一頁又喺返中間，都唔統一咁想點

覺

iOS 9控制條ram好廢

我知呀我地有pm過

iphone6 升 ios11 會唔會lag 到仆街呢？ btw 7左升 想升埋隻六 但柒都有小小lag ..

好7

電都好似倒水咁

用用下就慣，依家睇新emoji都順眼左

haxxxx?

雖然係，但SJ死左出左大mon先真正普及喎

Notification 有無得 "sorted by app"?

第一水ip6，10.3.2開心使用中

個鎖匙掣幾正

我係Pinterest save嘅圖識郁
Whatsapp未試

未用過舊iOS?

上面巴打話X寶叫人幫手reg 個uuid 有冇keyword 試過幾個都冇

或者有冇人係用上面條link down profile 有冇問題？

感覺遲鈍咗
跑分又低咗

beta1你會預佢快咗

係咪冇咗㩒左邊3D touch出multitasking畫面？

終極堅守撚

毛記

我用過呢個

點解永遠無得自定義control center

點解我冇得up

iOS 11咪有得自己set囉

有冇人覺得可接受

但驚se頂唔到

要自己搵beta下載

用到咩app?

control centre有data on/off

wechat

beta講呢d把鬼咩

好地地又大改

有冇巴打可以比link!!

原來蘋果黎到2017先有依個功能

其實都係同一個style

iOS 11個feel 勁似舊式an機
屌 俾6千幾蚊諗住笑鳩an機
點知宜家一撚樣 新加功能以為幾撚創新
點知人哋一早就已經有
蘋果冇教主只能食老本 等人超過

我唔係蘋果忠粉 如果ip8唔做得似樣啲
唔好當我戇鳩會跟住買 轉會算
自己走 唔洗送

成個ui似俾個識d design嘅tech佬搞咁

呢樣有用！

暫時最有用係cap圖 同埋單手打字

Up完個youtube 無得Search

bye 轉返an機囉

有wo
不過一入係冇

今次iOS11係咪無Joey份？

你要落一落去再上返去

bye

痴線 music個度竟然唔改
咁撚柒大隻字把撚咩
個ui又唔standardise 好唔撚夾

唔明做乜撚contact notes個啲個頂整到勁撚大格勁大隻字

個app store啲野又係放撚大哂

屌你老尾我又唔係有老花

唔係話apple嘢百分百冇問題/咩都係apple做先好
但話apple抄android呢樣果樣/android晨早已經做到某功能嘅同時
又有冇諗過點解android過左咁多年都抄唔到apple晨早有嘅嘢？

EnterPassword個畫面好撚柒
但看在control centre份上我應該會早少少少少up

直頭當你視障

個頂大大隻字又真係wp既特色

其實話明BETA
有咩咪直接REPORT
係度屌

其實2017 new iPad 會唔會支援到新功能？

你話bug就report啫
樣唔樣衰呢啲咁主觀邊有得report

我覺得大小小可以接受 尤其我呢啲用慣大mon
但佢大得黎字體又柒仲要粗體
仲要忽大忽細咁好柒

講緊上面app store同music

pinterest都冇

iPhone 都有新會然

我平時啲app都係去app store睇下邊啲冇伏先更
宜家碌更新個頁碌撚到我on9

勁撚大格

點解仲未有開閂data既shortcut

有喎

臭你又.……
Btw等睇人又要裝developer beta又要鬧有bug

d設計之後既beta都會改架啦，出gm版先屌都未遲啦，dp 1 跟本好多野佢都未整好未finalise就個個係度9 叫

啲位好撚浪費
又要開新行

做乜9又有返iOS 6的element係度 e.g. signal bar, 圓形button

如果ios11 冇3d touch 轉 mutitasking
我會好唔開心

咁咪好

走開啦 你用緊iOS10.362727381?

唔好
尤其係計數機度個 四四方方型棍d

呢個唔知做乜鳩
上面改左方形 呢度又改圓形

...

有無人新ipad升左，感覺點

似少少android又要屌 咁明明係android 本身有啲功能真係吸引而iphone未有

嘩屌打電話嗰版我ok
計數機真係痴撚線

做乜野？ 有咩問題？

次次beta 1都有on9仔衝出黎跑分話慢好多

整體上其實我覺得ok
但諗唔明點解Apple會無端端跟MS Metro UI個typography

iPad個新UI

訊號明明係自己ios7改做波點
而家知道柒喇咩

咁撚鍾意跑分叫佢用番android，智障

AN機黎?

想當年，個個都屌an 個control center 一堆野，同windows phone 個ui

而家apple 跟番佢地條路d 人又話正，真係好難捉摸

仲係9.2 version

9啲emoji真係靚好多

嘩
好勁

我仲係3.1.3咋

仲要用智障鍵

真係有美感好多
Apple好似諗唔掂點擺咁多野，堆埋一堆算

又真係亂鳩咁擺咁

Apple唔係可以自己加減咩？

可以啊

已經有好多人屌過 都話有咯

6s plus 係咪未有updste? 10.3.2 都check 唔到有ios 11

Beta

認真
samsung S6 都已經有

Apple既極簡=求其

邊度更新？我部i6冇既

唔關蘋果事 係太多人更新ios 寫app啲見少人用舊os先唔再寫支援嘅app

求點先有 ，可唔可以俾條LINK俾小弟自己研究下？

我都係用上面樓主俾既link更新

Jailbreak

點整走個音樂？？

重新開機

kill左個misic app

Beta咁大個字 點解仲有咁多人問點解佢部機冇得update 同iPhone 裝用an os一撚樣咁on9

年年beta都係咁㗎啦
到開咗pb 1仲多人屌
又話downgrade無晒資料

講真，出左pb先屌都未遲呀，話晒個beta係畀developer

仲有，一堆人問點解得10.3.2係最新冇得up係咩事

哩個po好多on9

App store 同 Apple Music
咁大隻字 粗體 為乜
留咁多白好晒位 又同整體ui 唔夾

連續cap圖嘅話，第2張之後果啲圖左下會唔會keep住有格預覽圖？

Intel 啱啱出i9 cpu

有

佢問得呢句都唔洗答

控制中心多個舊野 係內建既錄mon功能

我係SE但都未有嘅

多bug到

仲係db係咁架啦，有份用見到有bug咪report俾apple

哇屌

留名年年睇人裝beta又要鬧多bug

你細心諗吓，係咪只係你唔習慣咋。有邊次更新啲人係話唔樣衰？
扁平化圖形當年咪又係個個屌

已經有啦

有邊次出新野唔係
(1)嘩屌新既介面好柒，寧願要舊version
(2)嘩屌iOS(new current version)比以前好撚食電

聽都聽到厭

BETA

唔識英文點解返去讀返書啦柒頭皮

Mac 個Photo album 智能好多
都唔明點解iPhone做唔到

bugs多到仆街 唔好升

[quote]bugs多到仆街 唔好升[/quote[/b]

個airdrop可以改返人地send相俾我跟返次序未？

developer beta黎架
出黎比你玩架？

提人地唔好升咋喎
你冇乜撚野啊嘛？
我玩你老母臭閪

弱智仔 一定要自己升左先可以提人？
你都弱撚智

追求簡潔美係好事
但係好似過份左

次次出新版本，改又屌佢柒
唔改又屌佢冇新意，個龍門快過光速

控制中心有冇得加個開數據嘅制

6/SE無3D touch
點樣就咁係control centre開airdrop

有啦

down返10.3.2 ipsw 然後用itunes restore

長禁

咁快做到，下次仲有咩野出

終於
其他制可以自己set?

要搵安裝檔

係咪一定要backup?

外觀上真係希望到正式版會改

相簿唔改變下都算啦，但可唔可以唔好咁大隻字係左上角

Apple Music 係lock screen新樣硬係怪怪地 裏面個餡又亂又廢

Control centre 制與制間太多空位

部機熱咗好多

相簿 High Sierra 有得 nested? iOS 11 有冇？

班designer應該太耐無掂過an機，咁嘅design都做得出

要有10.3.2backup

好靚

仆街啦 咁我之前無back up過 用iOS 11 back up再降得唔得

no

靚喎

Mola mola用11啦

未玩過beta1?

我好d 用左年幾 不過新多工好吸引
跑唔郁就傷心

屌 認真呢 ？？

冇backup= bye

係呀係呀 全部人夾埋一齊呃你既

beta唔backup怪邊個？

你都on9，邊個同你講笑

街都未出就話人多bug
笑撚左

到底apple想啲字有幾大隻

岩岩先發現build in player改左

係呀 改音量又要㩒實

又係呢招 直落多數有好多bug 落到去唔見左野/倒水唔好問點解

自己搵先好玩

其實來來去去都係呢招
咁多年好多人都用緊
答佢無方法既人一係fake,一係真心扮教授

鬼唔知有得落番iOS10咩 問題就係佢無backup，用呢個所謂方法一lai野佢就乜都無哂，我唔會當呢個係一個方法囉 乖乖地留番係iOS11好過啦叫佢

好彩你匯報左，超核突超老土！死都唔up

點解open同... 兩粒制好似唔係水平線咁既 定我眼花

你眼花

3d touch係咪無左喺左邊大力撳個function啦

其實幾靚

真係唔撚明點解年年都有傻仔衝出黎柒

Apple已經分哂 Developer 同 Public Beta
普通人想試咪用 Public Beta 囉
個Page好詳細好清楚教哂你點樣玩Beta
事前要點Backup 點Archive Backup
總有人字都唔睇就玩 玩完又上黎喊

最唔抵可憐就係自己唔係Dev之餘gle又唔識goo跟住收皮嗰班

得罪講句
cap完圖有得review連啲大陸機小米，魅族呢啲都一早有
唔好話抄但係都唔創新得幾多...

Control centre有冇得熄流動網絡？(熄上網但唔熄電話果隻？)

咁緊係唔升啦

遲d ive 都走埋，定係已經走左，真係有待觀察
我諗apple 仲有一段時間 會跟番an 新ver 既function ,而一d 好wow 就新野冇咁快or 唔會出住

一夜之間apple 將d 字變到大大粒仲要bold 埋，記得岩岩出ios 7個陣d 字幼到痴左線

搞乜鬼

更新上10已經用左我9個月時間既勇氣
11真係

email read 完 仲有藍點

係呀係呀 咁得閒係度伏人既

有呀

好撚多on9

人地有要求咩乜，咁人地真係唔知，講出黎有乜問題

9個月
我前排有啲想up上10 有啲app要10先用到
但再睇真啲 真係接受唔到啲立體emoji

冇問題 但都係伏

早兩年8.3直落8.2都出晒bug

其實升開發者版本仲要唔backup根本預左係伏
再者ios每次出大更新永遠一大堆bug

每次iOS大改
最煩其實係要教過哂老豆老母啲功能去左邊/點用

有冇得整走聽歌舊野

所以咪叫佢乖乖地留係11

唔升都升左 佢又冇backup

開music app搵首歌播

再killapp

其實玩iPhone咩版本都好應該要backup
無痛backup/restore先係iOS最大嘅價值

除咗個keyboard 其他都還可以嘅

冇backup
要由db 頂到 pb

好快姐.

.....

留11 遲下一樣咪要上11
屌你 又唔backup

唉 諗緊降唔降返iOS 10. 凈係留相算

1-2星期姐. 等下囉.

冇backup 咪洗咗佢重新黎過
會少好多問題

Finally
不過都係選擇唔升住

直落囉 順便幫手check下直落有冇bug

個藍芽關唔到既？

Beta會唔會有更新

禁入設定先開關到
控制中心禁落去無反應

bug

有冇人知點解會出呢個畫面
試左幾十次都唔得
6s 10.3.2

reboot唔得？

重新裝過幾次
屋企部air 2反而又升到

以前好似有個方法係用美國vpn

我都係6s升左ios11但係升之前版本係10.3.3
之前ios10beta一出都唔得，上網睇完裝個vpn轉去美國就搞掂，唔知你咩問題

要有幾撚戇鳩先問得出呢個問題

唔會更新

用左beta以後冇得update 等換機

唔怪得iOS用戶成日被人笑on9

Windows phone係正方型。。

I9 都出啦重用緊i7緊係唔得啦

Setting 入面多左d嘢

開發者版本嘅話，一定要定時更新，如果唔更新嘅話，到咗限期就鎖機

呢種鎖機就算你去Apple Store嗰度人哋都幫你唔到。

i你老母7，死番硬件台啦

好似冇air drop？

I6+ 用家

俾返iOS9個music我ok？

好似係

啲電倒水到1分鐘1-2%咁
SE

有d 疾機
有冇Ching 一樣

beta

反而最有興趣係呢個永遠都轉緊嘅messages in cloud

可唔可以share wallpaper?

係咪未正式出先會咁？

Btw 有冇人留意到ios 11 其中一個新功能係 NFC reader mode

意思係咪啫係開放nfc ?
冇得攞iphone 做八達通起咗可以check 餘額都好吖

有就正

據外媒講就係
起碼唔再係only for apple pay
pair devices by nfc呢啲基本嘢都終於可以做到
btw八達通仲未support apple pay真係好反智

個dialer無哂透明 反而windows 10就開始幫堆app加透明
做乜9

出左pb就可以正常backup返 我又係無backup

其實只係穩定D 冇咁擔心吊膽
驚係突發間reboot 冇哂資料啫
你就算ios 11 backup到都落唔返ios 10
所以唯有等pb

係，八仔好似同suica 一樣

如果要用嚟交易應該要另外粒chip，不過android 都可以用普通nfc 嚟check balance 啦，宜家仲長差部nexus 4 嚟用八達通app

i你老母啊傻西

要等幾耐

落返10.3.3 pb2

其實點解 beta會 lag?

有冇巴打有link 可以download ios 11 beta ?

我意思係，每次ios都係咁整出黎，
佢唔係應該有經驗咁整出黎咩？ 自己內部無試過beta版？

定係beta版=亂咁整？內部唔駛試就放beta出黎畀人試？

幾隻字都打唔撚到似乎係你智障多D

This one 唔使註冊
玩下就好啦真心用唔落

後備機玩下無妨, 主力機先搶先玩都等到golden master 先啦

講明dev版，真係俾公眾試既就pub或正式
係連登仔又要用又要屌

其实都ok ga
电话介面有点奇怪
如果个讯号symbol 用返点点表示会更加好一点

潮流撚識條鐵咩
佢地淨係識up完iOS11同其他機既版面唔同
可以四周圍同班FD打J晒命

你癡左咩線夠膽用簡體呀

( Show Blocked User - 忘不了Chloe🙄 )

心郁郁想升，但係好驚啲app唔支援彈app

5s升埋 仲幾順下

A7 cpu仲有得玩多排

我個Safari成日上唔到網
條bar 卡喺到

本身重擔心ipad air 2 會唔smooth
好彩你咁講

無知一問iPhone 6有冇得升iOS 11 點解頭先諗住down beta版試 佢同我down咗10.3.3 明明係iOS 11個介面㩒beta

經常拎部電話聽歌 見到個介面差啲嘔
除左個data開關制 其實都完全接受唔到

用得apple同人講design講品味

5s/ipadmini

真係唔明試到乜嘢
連開機都respring幾次

照數唔係應該最後一個ios version 喇咩

呢個iOS version最大嘅作用係收32 bit機檔

每次更新啲反應都一撚樣，將舊iOS 10 post改做iOS11 肯定冇人分到

講真，次次iOS 無出到x.2/x.3 version 即使係正式版都Bug 到仆街嫁啦。

話曬都係Beta，有Bug 有咩問題。

正式版就算有bug都比beta好好多

其實我覺得上面有啲抱怨有bug嘅巴打唔係expect beta要好順好完美同正式版一樣
但有啲bug嘅出現真係......幾令人意外
上網講兩句好正常啫

有啲bug到連順便開springboard都有問題
可能我唔係developer啦
developer可能真係可以唔開springboard都試到

ching 點解你打電話d 字個圓形係藍色

"打電話d 字個圓形係藍色" 呢個係ios10囉 有咩問題

有冇 update 左 ios 11 既巴打
用 assistive touch 開唔到控制中心 ???

開唔到

未必 因為佢64bit
唔知用咩理由踢走

重點係iPhone 6, 6plus都係 1GB RAM
除非佢踢走埋呢兩部
唔係既話 5s mini2 Air1應該同佢地共存亡

我諗佢完全唔知粒制咩色係同wallpaper有關係

智障先用

A7所有機都跟1GB ram
iOS12應該會踢1GB ram嘅機出局
即係5s mini2/3 air1 一齊收檔
Ipt8雖然行A8但因為得1GB所以應該會狂cut新功能

再過多一年discontinue mini4/ipt6/atv4
iOS13唔support A8
收埋A8檔
Mini同ipt正式玩完

ios10啲bug都未fix晒就出ios11
然後就冇人再理ios10嘅bug

6s 行ios11 lag 到仆街
開camera 都load 幾秒

因為我ios 10都唔係咁 所以好奇

你張wallpaper咩顏色個圈咪咩顏色

咪係, 佢真係好弱智 影衰ios

好唔方便喎

其實都要
只係apple 唔捉你

㩒實wifi同bluetooth個個方格會彈出 有AirDrop option

佢係咪跟wallpaper啲色

我中意宜家圓形五點多啲
啱啱先脫離android苦海

6s+ lag

亂咁整？

信號位好7

真心仲記得當年iOS 7由信號bar轉做圓點，全世界話柒
依家轉番iOS 6咁，又全世界話圓點好

7plus iPad pro都有位會lag
好正常

呢個真心on9 而家iOS11 變返以前咁仲好

算啦
大家睇睇下又會慣番

其實每年最on 9係好多人up上 developer beta ，然後又話好多bug

自己由iOS 5開始年年睇WWDC，年年都有咁嘅人

我年年都有用
今年明顯多好多bug
升7嗰陣咁大變都未至於用兩下respring
同埋beta唔係就係畀人test bug咩？
噉講有咩bug有咩問題？

Beta 咪係測試版
正式板都有bug
話明測試版就梗係多bug啦
咁點解唔試好d就出beta？
就係因為俾公眾試咪更快搵到d bug 咁咪快d有少d bug既正式版俾你呢d亂9咁屌beta版多bug既人用囉
試好d個d已經叫正式版啦係咪
用下腦啦

okay喎其實
因為自從iOS 9 有back to xxx
個度d位好唔夠

兩者都buy

呢個啱 岀到10.3.2尾二嗰版都仲係有堆Bugs

殘障鍵個控制中心死撚曬

重有依兩個位好容量中招

另外唔知係咪個人問題，好容易就去左做del apps震震下個stage

跟車太貼 炒晒

iOS 9 咪又係

求助 我更新完
Copy左字後paste唔到

咁咪降返落去囉
Dev Beta 預咗有 bug 㗎啦
過多幾個月正式版先用啦

se 6s玩到ios14

條形變圓點又變返條形
利申 由ios5開始用

用lightening 轉USB/ SD果條線插手指/SD卡

係file app睇唔睇到？

真係好肉酸

其實佢點解 dock iphone唔整到ipad咁 孤
似返dock少少 睇上去都順眼 無咁撚平面 咁樣衰
真係好撚on9咁耐以黎覺得改到介面icon
同埋成日講新既功能 亞洲區有西用到咩 睇個垃圾map
咩spotlight同 siri就知幾撚差
new都無添呀 咁耐都

見大家無講以為得我係咁
等更新

放左上角變相個mon細咗，倒退

點解佢地會以為個UI好靚

有無人都係up完ios11影相會黑mon
定我問題

control center 嗰兩碌柱柒到一個點

個問題係點解冇dark mode

其實一早應該要有

分分鐘係Wifi Hotspot黎 硬係覺得Apple唔會咁易俾個cellular data shortcut我地

係cellular data 黎, 你update 左就知

睇嚟真係將近有真dark mode

點解咁遲都未有

抄Android既功能
appke users: 嘩，個功能好方便呀，所以話iphone真係好過Android

Apple 萬歲

iOS 11 連落iTunes 係咪回復唔到 ？
想降返落10.3.2

DFU

DFU完會落返10.3.2？

係
但大前提係你要有個10.3.2或以下嘅backup
如果唔係就冇哂啲資料

點解個相機就咁影完放大就好濛

zoom近影又清

點解個藍牙係呢個介面顯示正常嘅？ 7 Plus禁極都禁唔到,冇反應

想問下個預覽圖都會cap埋入去？
Cap埋入去真係接受唔到

可以玩無限loop

預覽圖唔會cap埋
巴打係用screen recording 影既

你估乜春o者